После распаковки данного проекта запустить "Установщик.bat", он скачает все необходимое для нормальной работы программы. В последующие разы для запуска парсера запускать "Установщик.bat" не рекомендуется.

Для запуска парсера необходимо запустить "Запустить парсер.bat".
